\vbox{
    \ifmini

        \section*{Welle wogte \index{Welle wogte}}\nopagebreak

        \setchords{e C e C D | G D e C e}

        \begin{enumerate}
            \item Welle wogte | Das in Abendsonnenglut
            \item Zarte Brust | Höre, Kind
            \item Drüben ruft | Dort im Fluss
            \item Schlanker Fuß | Hör auf mich
            \item Liebster ruft | Welle, Welle wogt
            \item Töricht Herzen | Welle wandert
        \end{enumerate}
    \fi
}